希比:白俄羅斯人唔怕

前阿仙奴球星希比（Alexander Hleb）稱，在他的祖國白俄羅斯，沒人在乎新冠病毒。

「人們都在拖拉機上工作，沒人談論這個病毒，」希比說，「在村莊里，拖拉機可以治癒所有人，廣闊的田野可以治癒所有人。」

「歐洲只有白俄羅斯聯賽還在踢，至少白俄羅斯人很開心，也許美斯（Lionel Messi）和C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）可以到白俄羅斯聯賽繼續踢球。」

垃圾

C朗美斯一齊踢巴迪啦

白俄羅斯已改中文國名做白羅斯

希比與度度不復見

條不射男仲有冇踢波

拖拉機可以治癒所有人，廣闊的田野可以治癒所有人

當年佢冇啦啦走去巴塞坐bench已經知佢個腦有問題

白羅斯人民全部多年吸幅射基因特變

岩岩退咗休兩個禮拜

諗住自己夠班

點知去完坐左一季就大跌watt

唔夾當時個控傳體系
班佢一定夠

同埋佢冇射波
搞到只能夠做配合
出場機會咪少

白羅斯比人叫 歐洲北韓
唔係浪得虛名

好熟悉衣句說話，好似係邊度聽過話

之後番史特加，去狼堡 老伯 都唔掂喎

btw咁似grizemann

謝左啦⋯⋯
一個球員落左要要上番唔係個個得

希比當年好撚癲
一個扭兩你三個就梗
要攞佢波只有犯規

好多俄妹嫁去大陸

其實白俄唔係俄羅斯

人地好似淨係通知咗中國？

個波好似痴左AA膠咁

個時明明只係28歲

d姓
似烏克蘭多d